netflix 呢排d 電影得唔得

雷神同mad max 女個套？

好睇黎講我覺得 雷神 > Charlize Theron
然後係你想睇邊個演員
想睇動作片就睇啦，兩套都唔太差

近派上線電影大多都係幾十年前既舊戲，新少少都冇。

兩套都算悶

好廢

噚日一次睇番回到未來123,好正